hi 淡友 (334)

比like呀唔該

做咩搶左我個第1

push

DL 見左未？

27305

屌你爺西粒fuse 假gei

又話熔斷

回返啦 但係冇牛可以買啦 打哂把

唔怪得冇熔斷 原來托

阿爺唔撳停，由佢free fall ?

有無極限牛操作。 賭仔進場

會爆炸

大戶mon緊post啦低調d

不過而家爺西先offline 都無能用

布神點解可以同時間mon咁多野 仲要樣樣都睇啱

極限牛死哂啦

無啦啦高水

62246

走鬼呀

爺西死meow 彈
4.79%

唔對路

700GAPUP

晏少少又撚腰
可以空倉全日

原來唔熄機係要炒番上去

審判日到未

今日咁大成交
到底係賣貨嘅多定買嘅多

加油啊企鵝 領升俾人加沽啦

升呀

又黎唔對路

今日唔敢allin熊既 冇春袋正太監!！

賣貨加買貨沽空

上一上去比人加沽 CLS

全職賭撚二世

賣貨都要有人接先會成交

終於放哂d熊 成身鬆哂

7%

布神！熊真係要走？

今日鑽石底幾多？

係! 牛得！

新手一問，之前有無試過一日打晒全部牛證

又高水

期指又轉高水

咪話要食一半

攻緊Q call

推5牛 6購 1熊

比例唔啱 未跌完

唔會打得晒

941熊蟹完啦
係跌阿

人仔6.939

個市好l 扭曲 跌穿溶斷彈連個似樣既反抽都無

13541 先係今日推介 @0.246

一注 3000手

係wo 有兩格定一格

追po啦屌你講咗成朝

今日會 跌多3千幾點就啫

追唔返個價

我今照入 係有得食！但驚入唔返

200->150->100->50->25000

個post 推得咁撚快，芒唔切

我準備高J山底熊
會D搵人屌醒我

布布話唔過夜架

你剩睇布神嗰啲咪得

話說之前用app上連登
見到瑞信個廣告sell人買call

上午收市前推 個時見到265有大軍

唔過夜冇肉食

唔出奇，我都等緊彈，係唔知個力度點

搏入價內彈嗰下㗎咋

自己諗過定唔過

係加沽既時間

QQ 個盤口咁好難攻上去

連我上個po冇睇晒都知

食少少好過聽日跌十蚊

召喚白巴

召喚白帝

退左休

267真係最盡 好廢

放緊長假

但美期而家咁好難想像今晚道指會收綠燈

唉
呃左我少少眼濕濕

開緊會

買極牛一買就死

三點鐘左右就好走了

短線減磅

以後冇人接收嘉明喇

252穿不到？

隊都無得排啦

國家隊

Sorry完全布神講左

精都唔使抹

穿左十年

每0.2 都有人牆守住

255

上證又返生

冇貨既一注，彈上13.5-14再回補

屌 佢地做逃兵

又係國家隊 我果20格呀

無限復活你識o的咩

上證上番去，正，拉番恆上去啦屌

蟹熊恩
你係咪蟹緊?

收到

跌少左

Q軍上呀

有貨應唔應該減減 但我得廿手

都要靠你架

守到啵

領升

265 人棄我取 now 268

終於彈到

62246 5手 0.011
食唔食好

入價內

20格，恭喜大家

想call

加沽

擺個咁既樣 好難信你喎

宜家個價(0.265)係咪唔洗入喇

我都係喔

似出左DL

價內喎

DH就真

有無目標價

Qq仲有無得上

好想入28455 恆call, 有冇人屌醒我

隻q call放唔到

65448 仲有冇得諗

今日都係零操作算
用番原有o的過多晚夜

向下數大把

接火棒遊戲

買盤得260

放晒了
8手

唔明
照買入???

62246 啦 不過我食左啦

而行緊新range246-252

仲有一堆遠牛..

我260 入 265放晒

想小牛 博10格8格

咩app可睇？牛牛睇唔到？

中移又蟹返

要夠10萬 牛牛先睇到

百無巴打可以教我玩子浪 反彈浪 ？

正想講

國家隊比d力啦 唔彈點沽呀
人民需要國家力量

點解唔250樓下入

無牛到騰訊 g

睇到 你有十萬就睇到好似

宜家平左價

乖乖地睇下反彈可以幾盡算

師兄布咩no好推介

有冇GIF參透下

仲有92％升幅 賭仔沽

跟唔切 下次唔會啦

花生

早知lunch前入手

遠牛，以前成日買五百蚊左右牛熊。
心態要改變，依加會買1100蚊左右既牛熊。

當然係分柝完先預價再入，265追熊今早放左，食左1000點左右

冇錢開個華盛通都有得睇

25125->25050

今日食左3轉熊又入返

似彈又驚佢唔彈得幾多 好矛盾 唔識玩

彈高先沽
唔買牛

251極限牛

錯失了qq快車

咪 bin 啦

唔怪得叫股海迷途

而家唔入？

Allin啦

qq上呀 13541

怒CHOCK 25220->?25125

佢今朝先講 都唔算鞭 睇到咁高 大奇蹟日

買近牛炒格真係心跳加速
好刺激

頂已見

跟得貼既朋友好幸福

好大誘惑 252買牛

布神成日無私share好野上黎 唔自私食
好偉大

乖乖地坐o係到食個大浪啦
極限牛真係好費心神

我愛布神

in 布神we trust

熊過定牛過?

返工狗如果炒近牛食格應該全日生產力＝0

我又愛

In 沒事巴 we trust

太嫲都識玩

我今日最唔開心係冇cap到果張好似你地牛牛咁賺咗幾多%果幅圖呀，我咁少賺錢都冇cap到，好唔開心

今日買左注市巴牛

太嫲都上連登

百幾二百點都唔彈下？

越升越有 set定0.3先走

再5格

沽到個場剩係得平倉無人買貨點彈

完全冇力

qq咪彈緊

13541依加仲入唔入得

過唔過夜

宜家就唔好入住啦 得返2個鐘 過夜好大風險

信布布咪入 不過風險自理

我睇到D盤有承接力，同overshoot

極限牛熊真係好辛苦
要o下o下都要mon實
一個唔覺意打靶好影響心理質素
寧願跟個勢買完之後坐定定

放左
入返(持倉) 右上角可以入去睇

等消息爆上，早前已經入哂貨

引下牛都有掛

你有冇玩呀

你好得意，唔講嘢淨係會貼圖

但我係老翻牛牛華盛通，有冇呢粒制架

QQ都開始彈，我覺得搵個高位沽好D

bro, u r too late, 個個都廿格了

3分鐘 上 升 旗
利申 空倉鳩up

我都好得意架

聽日跟緊你

繼續吉倉
止左941賊船

13541接火棒啦

高位睇幾多？

上左先岩

唔明, 乜鳩黎

941仲sh緊

week 足收255

牛爬格好難爬

會唔會過夜

我尋日600蚊跟左
好開心

妖 0.27入左

day trade好啦268-270

你係臭豬黎嘅
你想同我傾計？

no

妹下妹下咁

薪火相傳

今日先上
屌
撚知佢無啦啦跌成千點

我交咗布神嘅聖火俾你

成就解鎖：接火棒

爭櫈仔睇下音樂幾時停

即放先

問下呢到邊位巴打0.27放左

無咪嗱嗱淋今日d/l 返原本個apps save 幅圖囉
有另存option
唔使cap 圖

邊隻

252 好似守到 入+1 ?
有無人屌醒我???

我

已蝕少少放左佢

估佢最低位24884

咪亂黎，升番上去要輸50%...

0.265了

10031

咪華盛通囉，第二間黎
我淨係睇到全個戶口盈虧

今日牛軍high唔到

而家265

到我唔明

QQ 升完啦

屌跟買唔識自己諗咩位走架?

4:09後時間用黎破新低 提示

冇諗過你地有買941
我自己都冇 我覺得會變牆紙

走鬼呀 0.26

你明

我將profit轉咗幾手換股1

啊爺唔聲唔聲又-5%

11 put唔put得過

屌米都走埋 吉倉

溶斷

幾開心 升一倍可以食自助餐

一半 明白哂

食左佢，換一半落10蚊個隻，抽高上13-14回補

三哥.jpg 我贏架

扑暈自己算 見到尋日隻熊升咁多 揼春

25946
Godzilla

睇唔明
沒事巴好少自燈
但係呢幅gif
同埋個emoji

OK

今日算唔算守到跌千點既位

27305未食

吉左倉可以訓晏教好開心

10蚊係邊隻

小米繼續睇10蚊樓下，可以參考其它IPO股價走勢
如1337 6060 2858

死港女 , 美期彈呢幾十點都唔肯跟, 又準備跟住回頭

蟹左4格

全部都要跌上市價一半

你做咩唔應我

幾時先出番D 風和日麗
日日都係呢d

換股1 應該唔難搵

cfu. 同佢個fd 都睇7蚊

講完你都唔聽架啦

道期一棍回番上黎

中肯

又豬

成日都驚

彈完又散ban

我都想

兩隻都要食半 2318彈力大，5仔要穿到66先可以落下個range

今日三點有無跳水表演

5號仔得10格

炒左兩轉 覺得自己好似奈奈咁
心跳加速 好驚

布神, 941熊唔熊得?

Are u ready

成1000點
你仲想跌幾多

世界性沈判 個app 都hand hand 地

咩事

我又倒豬返，屌

跌到0

期待期指4:09分大JUMP DOWN

2000

好撚硬
咪制

仲差300點

睇黎今日10格唔成功 屌

圖太郎 下午會再隊，我今日食一半淡倉

又玩3角形

豬左幾多
冷靜啊

都唔係講呢啲

唔撚係今日囉屌

今日執咗3轉格仔加埋都冇20格，屌

收到 食啦佢

Ok 入牛

跟布布

Fn巴你咩料呀

6K 岩先飯後斬左牛仔

唔明

個個都沽,咩人接貨

清剩隻24515

反彈浪有無機會去番27000

食左 要轉邊隻

佢都mon po

D熊過唔過夜？好像賭大細咁

短線投機者 長線投資者(？)

佢唔理你架啦

唔彈唔沽

妹完未

又關我事

奈奈解讀下幅GIF啦

睇外圍?

新手仲勁過佢

仲有無騰牛推介?? 全部停晒

或者買定恆牛

佢應該有份畀like布神po

你係師傅

咁都好啲

敢唔敢跌多300

佢偷睇布神

唔博啦
陣間升300

我從來都唔會解開佢啲圖喔

真㗎 一入就賺幾格但係好驚一下跌落去蟹返就好驚 跟住見佢真係回就即走 不過都賺

我明哦

新果隻好貴

跟左

依家妹妹下，係唔係等爆上少少收市？

今日咁都千億成交

爽手少少好唔好，好悶啊

爆上
加沽

會唔會跌1100點鎖牛

呀婆出貨，高位儲左好多淡倉

再隊過
有排都唔駛玩

好好睇睇 今日跌一千好啦 等新聞都好報d

你熊定牛

QQ

上證又向7% 進發

700咁快彈完，岩岩入價內就完

我尋日試過買完熊仔贏三格就走咗，有90蚊

解比我聽

3點半先諗
去撚腰先

250

想知有冇人走唔切

等紫巴沽落去

熔斷gogogo

賺到餐飯

認真 阿爺執左佢啦 人地都話創完新高先跌 佢係低位仲跌得多過人

上證唔識停嘅

上證 -142 (5.2%)

開針

點都賺掛，我推介個時係246。。。250入都唔會輸啦 QQ彈左3蚊

求指教，針點睇？

你見我冇買恆牛就知咩事

一定有人你講果陣唔信，升完先信
之後既野你知啦

大家賺L到笑喇 買定邊度樓未?

期指高水係咩玩法？

你估個個都250入咩

樓爆

等埋樓爆先

爺西有料

樓價減半

布神，過夜高j熊好嗎

269先打

熔斷未

一齊隊941 落去
見佢仲係甘高好唔慣

原來個幾手恒put 已經入左價內

知錯喇

琴日定前日升左6-8蚊
一定會落返去架

要記住我地係偷位搏反彈，長線QQ我都好肯定穿200

應該聽日先可以考慮反彈？見247的話

搭錯線呀

YEN 爆升了

7% 無咁快

一陣斷

抱抱, 你又大賺

爺閪除左垃圾之外仲有咩野可以形容到佢

又話比圖我睇

半注好啦，又係漲哂，抽高再做

係lol, 人地牛三佢就創新低, 而家700落地獄 佢又扮哂穩陣, 沽到佢一齊落地獄

差大約1.6%

J圖?

股海燈到

佢尋日受到高盛既加持

熔斷姐係咩

話明係股海明燈 XDDD

輸幾格牛 平左佢換來心跳減速

救市大絕

圖表係252，依50點overshoot

布神, 隻10021 蝕少少走左. 等BABA 彈到咩位先再沽好?

頭四隻成交已經廿億，牛証重倉應該搬左去248

啱啱食左過夜恆熊，一係等247先開牛，一係等夾上258沽

炒牛熊輸完，期都可以繼續輸，就知佢有料

仆街我一月要去日本

收到風上證3點鐘開始熔斷

我知錯啦, 一路輸落黎

有得收我冇所謂架

哇跌到150

有料

最理想146，唔知有冇機會

下年先

港女都唔想理佢

會升定跌

跌穿250先啦

上證5.6%

隻26619想走左佢，坐緊2格

一齊沽爆我

跟

CALL左
呢一刻開始做好友

上證有無圖睇的 跌5%

今日沽唔爆我 當你輸 垃圾港女

坐下啦一齊

其實呢
牛籤佢琴晚都係咁諗

上阿

我DT

國指穿10000

破產巴 你係牛軍定熊軍

248 都好近下，d 人咁有錢又買過

我2月...

唔知以為講緊我

溶斷未 很急

我走晒熊啦
做左牛軍小兵
65370 同熊軍死過

報細數，十幾萬下話

三點先斷

三 點係收市

牙清都多過佢啦

246叫遠

唔比斷
聽日爆升

牛籖仔巴打

仲追牛

你勁佢好很多

同我爆番上去

D 湯好唔好飲

今日跌唔到去246唔好叫恆指，叫腳指啦

今日吉倉保平安

會唔升唔跌

好竹大

佢近牛小注話預左冇, rsi見底中牛大大注點都彈啦掛..
我都有提佢唔好信圖形, 因為外圍因素好撚甘

好笑

Rip

7頭巴SH過夜牛？

傻啦，我似咁玩命咩

似

你講邊方面先

淫娃

rsi都未夠上次低

信念
65370

我窮學生，輸極有限
大不了下海做牛郎

Ok呀
不過飲完好飽

屌你呀話我娘娘係淫蛙

國家隊呢

唉，信念唔夠

會窮

明天9點30分

你自己話呢

妹落市 高j熊都執到格

無錢啦出左去打劫

小鮮肉，薑濤

嘩252今日都守唔住

我就係唔知先問你

上證諗住-6% 收巿？

RSI穿30 聽日有得彈啦掛

冰冰戈十億都唔知托唔托到十秒

係要屌一屌先識跌

差1.2%

呀婆都識玩啦

誰的恆指，性感很多人CALL

台灣仲慘喇 -8%
冇得強制停市

試下遠牛囉

100%彈 訓身啦

一彈又PUT

160 就斷 很急 做

補返個裂口 再跌過
牛軍上望800點

得番15分鐘唔夠時間
好想睇下今晚tvb 點報

我早幾日喺度唱，正恩又唔識

160

沈判全球

阿爺一日可以溶斷幾多次？

唔試啦 有勢先牛

雙十停市跌兩日唔計

你真係牛左？

就啾跌成4%啦

深指係咪都7%斷 差0.5

嚟

65446

我今日CALL佢老恆

嗶嗶嗶嗶嗶- 又利最號～

上證已經6％

守唔守到251

頭先咪講過你最勁係乜囉！

痴線 過唔過夜好

gogo251屠牛

條通道仲同細路女一樣

CALL第一注
牛驚打靶
最多坐下

唔知喔 有講過咩

跌一千點

可唔可以再創高潮

上星期個個講今日星期升爆升
本人笑而不語

燈了燈了

睇錯唔緊要 最緊要識轉身

向下升

驚青聖女

又BINC

期同恆一樣，但完全唔彈
咩玩法來

唔好嘗試去擋個市，同用手接飛刀冇分別

如果今晚都係勁插
聽日冇熊可以買了
全部宇宙熊

1億1點

哈哈

我今次用腳去接，比用手接更易死

第二條

而家最平都宇宙啦

美期而家好似仲-300
老美大把水位跌

算啦！
中嘅就中，唔中咪瞓低囉

肥仔，肥仔

好在我揸緊信念，留返最後一口熊

諗住258 食

點知會去到252 食囉

招行要食哂佢，太遠，冇哂槓桿

布神 求941 教路

咁我真係好驚呀嘛
我都唔想㗎

岩，轉一半過去

人哋打波勁過你啦!
笑人

今日賺咁多 但係頭先lunch都係m記 今日唔知聽日事 都係慳d洗好

我訓低先

大把野揀啦，仲941

牛又死，熊又死，汁汁埋埋都唔夠睇醫生

隻嘢唔太郁

冇人接

叻啦叻啦

係，得番3倍幾，用隻hsbc都好過佢

愛你

跳舞佢輸比我

沽甩左 好無咬實牙根沽?
好驚又甩

今朝0.07早食咗 不過都好滿足啦 多謝布神

上證6%

回左一半有多喇佢

而家應該要用呢張

今次lindex 好似無事

全球股災 其實今日係跌緊咩

得啦我最廢啦，個個唔洗忙又賺得多，我就忙到隻狗咁又要賺得最少

跌尋日份垃圾報告

追恒指adr尋晚個跌

我都諗緊

佢最勁係個x

依張好柒

三點會有棍？

上升棍

1萬億 vs 1千點

老美跌 全球都要跌架喇

屌，呢張真係要做牆紙

神格化可以同神打

我地跌好正常 但係韓狗台灣個d都跌

望到隻雷蛇 笑左出黎

根本係神 唔洗打

一萬億用黎幫恆指上返 3幻都得

我都係丫

走埋Q PUT
等佢彈再沽, 都係唔敢入CALL

大家牛定熊過

隻廢牛蟹左3格

咩熊

me2

車，你中啱邊喎，早走咗姐，今次唔得咪下次囉

好似鬥快套現咁

升返啦，無事啦

好似美國個邊個講會持續加息

比布神掌控左 出唔到錯

跌到咁樣 下次議息仆住減

認真討論，一萬億可唔可以幫港女上返3幻3

升條毛

根本全球熊市

小注put過 博佢再落 升就258先溝

你輸到眼殘？

你應該有賺啦

DLGH
隻CALL而家先平手

牛軍勝利

其實尋日收前我用1/10入左熊再今朝-900食，不過係撚左翻隻太空熊熊呀

咁快玩完，大家又可以等位沽～～

賺1格了
好開心

請你飲茶

得個一百

一棍

wa
道期同納期好大棍咁回

同我殺阿
鎖住啲淡淡
一個都唔比走

唔撚叫升，唔通跌？

認真mode

期指由低水轉高水；
近年恆仔最大年波幅8300
33484-8300=25200

結論，見底了🧐 牛得

咩事咩事？國家第二梯隊進場？

+沽

諗吓自己點解要咁買先，琴日dji都8舊啦仲乜咁撚睇少港女呀

係咪真架
我信晒你架喇

見底

食左？定等多陣？

買左牛未

因為無膽

掛住屌條傻閪，搞到走唔到貨

香桃都係咁睇

除左中移蟹
吉左倉 祝3點棍落

跌幅收窄

又返返入手價

ok 跌幅收窄左幾十點

all in牛

四位數變番三位數

唔升點跳水

gun

買牛 all in

阿爺要點先識熔斷??

留名睇聽日打耙做牛扒

Gun

熊得啦 過夜添

聽日大升比大家加沽

上證唔識郁
係咪開始喇熔斷

您班友仔 淨識人云亦云 以為跟樓主就汁錢
獨立分析下啦

- 隔夜美股市场大震，但美国政府及美联储多位高官都十分淡定。据彭博周四报道，美国财长姆努钦在印尼巴厘岛举行的IMF年度会议间隙接受采访时说，华尔街昨日的动荡只是一次修正，不是更广泛系统性问题的反映。

共產黨比我燒%$）*！！#$&%$*左啦

講堅！有冇人夠薑今照高追熊過夜？

痴左線
就黎跌少過1000點

咩事，打唔到字既

吉倉聽朝等入市

香港九龍新界無得避

Putting
都有兩格

想買牛過夜 有無推介

有無人揸緊66190 等咩價放?

追沽好過追熊

牛過

今日成交量有冇啟示

GUN

聽日彈na，無位加沽

GUNED

你咪又係食媒體口水尾

嘩!想含

有料 Gun

Put左兩格又走

不過其實結論係尋晚美女做咩跌咁多
到而家都唔明

含左

新手留名

今晚去一個星期旅行 唔想過夜但坐緊幾格

上星期其實都無咩好特別原因

咁樣跌一跌
應該嚇到侵侵唔出招住

您钟意啦 但我撑您 起码识自己分析 唔系人云亦云

侵侵： 我今就要收你皮

簡體人

撐您

你同我講麻

仲乜野多左個新面口 重要打簡體字

邊位巴打

特老母唔會驚嘅，驚都係佢班𡃁姐，點知條癲佬又發咩癲

sorry 我知我蠢 咁您做我對家做淡囉

你唔比圖我睇

牛你老母個臭

大戶

快d彈na，報復性反彈na

跌咁多都要有個消息先引到人係咁拋貨
但今次又唔覺有

一齊死
然後中期選舉輸埋

喂你撚狗

俾位我

又執錢

爺閪停撚咗嘅

3點 牛定熊過夜
牛過
熊過

中港一家親啦 ching 還管他媽的什麼繁簡呢？ 最緊要識買牛

溶斷機制

CLS

好消息 阿爺終於收市

所以無得彈 有信念既人先會贏到最後

入咗隻24850牛

無錢交電費熄左機

有咩圖睇?!

沽住一半先，短線彈一彈再落

直坐堅work??

空倉花生友真係好正

共和黨班友最驚
下個月工都沒埋
侵侵仲可以玩多兩年

J

中移食屎 咁硬

指出你係人云亦云就做出錢做你對家?

睇你咩位坐起 夾唔夾得起

好想call q

完全封鎖啦

又大棍夾

走鬼丫

呢個廣告有咩預示

講笑姐，錢多得制咩

咁無信念 坐過夜啦 抵您矛錢汁

大大棍夾上去

比錢你賺阿

熊市真係好易玩 下次又要等唔知幾多個十年

又一棍

回水比大家

點會無工開呀?
無咪鎖國食阿爺大獲飯囉屌

點解我從來都未係連燈見過呢啲廣告

睇埋瑞信個個會更加confirm

低調 廢事比人搶高個價

屌，唔怪得我隻牛郁咁慢，入左隻12000換股

收番上252, 照顧圖表派

我都早左入 0.019 入 0.014 加注 依家0.024

彭巴有冇熊揸手保平安？

多謝大佬

堅守258加沽？

晴巴即食定過 博博

係

靠邊站囉

大棍

牛啦！
仲沽

升返啦 冇事啦 終於有機會講

咩NUMBER

好彩我命賤，食人地二手藥

你地收錢收得開心嗎

64764

升返 底已做 開始又行range 聽日冇可能再跌

你唔開心我點敢開心

paper trade多幾年 學識先買牛啦 ching

巴打重牛？

人地同我講25211有支持

棍上

不了 ，無收入會死

何必同錢鬥氣

賭撚 62246 有倍幾喇！ 食得

大大棍上

定下先 5格，操你媽

好大棍啊屌

高水返

258先沽咪先牛後熊

走鬼啊 好大棍啊

等我出番個出post幫下大家

其實我反而唔明 你話252穿左 明明都未收市
唔係串

小米竟然彈

唉，HSBC 50手早走左 得返渣打20手

嘔哂所有利潤 可能仲輸多1 2皮姐。負擔到既

小米回得咁急

咪阿你
我CALL左阿

最大燈神

有賺咪算 你坐左好耐

上呀700

13269 被夾. 不過我有信念

唔開心，全日執格執埋執埋都唔夠廿格

搞掂

得返900

坐左成個晏就

屌你老母253

誰的恆指 性感很多人CALL

高J熊個班清冇野啊嗎

彭巴 DUP哂地

瑞字頭d牛熊真係屌你老味

呀爺一走又撚狗

大奇蹟日。
1小時倒升
大家打和算啦

我唔識睇輪 請問13269發生咩事會變牆紙呢

大媽落黎沽撚衰哂

勇 我都想

升

係就好

仆街就黎逼返上我今朝開新熊個位

我有格賺緊先咁做

700撚咗春藥呀

抽緊

買牛都賺到錢

成日都無人理我

好多資金湧入去700
擋唔住啦

一撚樣，屌西啦今次

唔識英文

隻牛無啦啦賺30% 搞咩早知入多啲

引唔住追左期指

Jm9啲熊跌咗

平緊倉

25350

挑撚爆你班高沽熊

買牛終於贏

彭巴又估中，但今次早走左

有Call要坐穩, 唔貪心上望補番個裂口

殺阿

去番開巿價收？

最後都係無千跌

ok 明天再趺 多謝收睇

老美回咁多

+1阿佢

可以安心去旅行了

尋日高開500點

-1阿佢